屌你老咪，大圍美林冬菇亭開撚左三間垃圾！！！

還我茶記，成個美林美松得個翠河連鎖茶記
冬菇亭裝修後開撚左肉餅弟，屌你老咪乜撚野來架，九唔搭八又貴，開老人邨？60-100 一個飯

果間日本料理仲on9
,瘋狂搵打手寫open rice,又賣膳稿，周街廣告，用35$ 魚生飯做綽頭，但每次都賣晒，逼你食貴野
屌你老咪定價仲貴過尖沙咀

中間個糖水鋪算好少少，中式都係20$ 頭，但西式一撚樣50up

一間茶仔都冇開 ，睇撚死佢地等執

好立克肉餅 仲慘過食屎

上咗apple

垃圾鱔稿

糖水果間都OK既
30幾都埋到單

喺荃灣食過肉餅哥，覺得唔差，係貴咗啲。

細個住咗大圍，全部垃圾食店
間中返阿媽到垃圾茶記要排隊

間日本野真係
又貴又難食 呢個價錢我出去食唔好

Btw, 美林街市滷水好食

經過見到間日本野，見到心諗

咁柒貴等執啦

你上open rice 睇全撚部比$寫

屌重諗住去試添

領展遺禍

肉餅哥垃圾
好多唔同味嘅肉餅只係蒸/煎完擺d 味上去
上次叫碟菜，苦嘅，仲要豉油都冇滴，叫佢比d 豉油，叫我用枱上面個d 甜豉油
問佢要d 蠔油，拎撚左幾個字，出到黎陣味仲要奇撚怪
狗都唔屌，冇下次

以前果幾間大中小寶呢

日本野幾好喎， 今日先食完個35蚊魚生黎

大家唔去就執

甜品鋪出野勁快喎，落完單唔洗3分鐘就有得食

汁撚左佢地啦

食左甜品同肉餅，唔差

唉...我都中撚左伏, 見openrice咁多人講間日本野好食, 諗住去試下
中午點左個140蚊嘅壽司, 得啲下價魚生做料 (三文魚, 有渣嘅吞拿魚, 好韌嘅八爪魚). 啲飯煮得太爛, 好似冇加醋咁, 冇味.

屌, 冇下次

呢個價錢, 我去德美食好過

下
肉餅哥煎肉餅好食喎
不過我唔係叫啲咩奇怪口味
但啲菜飯真係垃圾

隔籬糖水鋪
西式甜品垃圾
中式嘅不過不失，但中式糖水呢啲其實好難整得難食
不過勝在比起大圍火車站啲糖水鋪平啲

日本野就狗也不屌
三十幾蚊魚生飯基本上係唔會食到
食過個牛肉飯衰撚過扑嘢家
吉列豬扒炸到柴皮咁

德美超正呀